我真係恭喜你呀!!!

點解咁耐都冇人講PewDiepie 嗰首congratulations

上咗熱門啦

你知唔知呢度係邊度啊？

Pewdiepie 整咗首歌恭喜T-series超越咗佢

柒咗